一瞓醒就想死

點解？

又係你
既然想死就唔好叫春

雲b

我都係

唔想面對清醒嘅現實

咁應該點

白馬嘯西風絲打
唔畫公仔畫出腸啦

唔識

睇下醫生好WOR CHING

你有無屋企人？
有無諗過死唔去會點

有仲衰過冇 所以要肯定自己一定會死得去